PRODUCE 101 JAPAN 集中討論區 (2) 第一輪淘汰即將公佈

《PRODUCE 101 JAPAN》是韓國CJ E&M與日本吉本興業共同策劃的實境節目，節目以《PRODUCE 101》作為藍本，以101名來自日本各地的練習生作為主角，在節目中同吃同住、完成各種任務，最後獲選的11名成員將會組成一個團體並於2020年正式出道。

導師
國民製作人代表：NINETY-NINE（岡村隆史 & 矢部浩之）
歌唱導師：菅井秀憲（日語：菅井秀憲）、安倉沙也加（安倉さやか）
舞蹈導師：A-NON、柏木上野
Rap導師：Bose（日語：スチャダラパー）、WARNER

播放頻道：GYAO!
播出國家：日本
播出時間：每週四 00:01~（JST）

主題曲

lm

Lm

牙基你都有追咩

帶我老公川西BB黎鎮帖
求主保佑 要C位出道喔

川西個樣好襟睇 初頭覺得麻麻 但愈睇愈靚仔個種

LM

帶禾真lm

見到seventeen highlight

對唔住 101jp真係好多正仔 好多pick
我要帶我其他愛人留名
你地一定要努力一齊出到道 真主保佑
牙良 (來良來自奈良)

泡菜牙勳

牙波 (甜美BBoy)

牙翔 (可愛弟弟line)

牙喜 (大隻直男情夫)

佢眼神好正 可以同9lin爭c果種

我覺得佢係小受 真

話說前幾日個集上原潤拎唔到rap第一 個鏡頭影住佢黑面搖頭
呢個動作有d反感感

為我首pick 熙天 留個大名

衝啊本田！！！
Pick到你出道為止！

我成日覺得佢係man版fukase
唔知點解好鍾意呢type樣

又要打j又要打j

唔係掛 睇個陣冇留意到

支持本田出道

啱啱睇返 佢可能覺得自己不足先搖 （參考第一集佢成日否定自己
見佢後面有拍下三井嘹去恭喜佢 我諗係個鏡頭影得唔好

佢真係搖頭
Vocal拎第二既與那城 dance第二既hico都唔會咁
川尻係初c佢highlight拎第二都係點頭微笑
之前投過比上原 睇左最近一集就無投了

Highlight 1組既舞台真係百看不厭
川9真係好撚charm 表情同舞蹈都係100分 好smooth
中里空個feel都好正 估唔到佢都咁勁
我地重溫一下pdjp第1個傳奇舞台

成隊都好好J

我覺得咁多隊剪接燈光最好果隊 ep3果幾隊真係閃撚盲對眼 又跳黎跳去

講完又真係有啲似。

我都覺得係 牙潤份人都幾nice 同好多練習生關係好好

係

Ep4 d鏡頭好左好多

好鍾意大澤 日日同佢相處的話真係抑鬱都冇埋

樓豬又引戰

又唔算 各有各好啦
正如日本導師叫人跳得放啲 想觀眾感受到佢哋盡力
但韓國會比較著重整齊 高大就唔好大動作
各領風騷

原來開左新po
帶我大澤bb黎留個名先

這麼好看的男孩子
超級baby face 美如畫

但其實佢係痴撚線的
痴撚線的大澤bb都極可愛

好想知堆背影係model影定係真參賽者影得好有feel

應該model黎
呢張係一開始招人時已經用緊

真癲佬

佢係個可愛既癲佬

天使

想知呢套會唔會都內定出道成員

唔會 冇公司係後面搞搞震 基本上冇利益衝突

如果屋企有背景/有錢就好難講
此終個搞手係吉本

啱啱見到，原來A-NON老師係吉本坂46成員。

唔駛內定出道啦 其他落選人吉本有興趣嘅咪另外再簽 好似mirror咁

佢同惡死呀sir教得唔錯

呢兩個人有cp化現象

11票真係唔夠投

真 根本冇可能

有新相

著左人地件衫

牙蓮平陰+笑容 真係q撚到

好q啊大家

已經20個pick

福地好cute

揀幾個唔pick可能仲易

揀最唔中意既一個 直頭諗都唔洗諗

你係邊個

會唔會按照傳統搞返個連登pick

第一集打斷a-non講野個個

牙恩？

落選人士可以加入吉本坂46做2期生

我揀遲到未辭退個個

係 唔太中意佢既性格
唔岩口味

其實佢條件算係好個批
樣同身高都OK
係成日閪口閪面難頂D

同你一樣
其實上一個post開頭個陣我好期待佢
因為顏嚟講好啱口味
但之後性格好寸 而之後幾集只係顯示咗佢有料寸得起咁解…
牙蓮就相反 一開始覺得佢一般般 但愈睇愈鍾意佢

Me too

其實佢被老師屌完態度差之後都有鏡頭 pdjp都算係咁啦
你望下x101 有個練習生叫人好聲好氣啲叫人起身就消失了

你覺得會唔會一輪遊

但佢又同其他練習宜玩得好埋 所以我諗佢個人性格應該唔差既

咁佢又唔係睇其他人唔起嘅 自大啲囉

佢一輪遊係好事
但床波千祈唔好一輪遊

想知韓國果邊第二次foul人會foul淨幾多個

其實佢個樣我唔岩口味 覺得佢個樣麻麻地
但唔中意佢既原因係因為性格
第一集佢行出黎揀位個陣我覺得無乜野好正常
但到比左評級之後打斷a non講野就開始覺得反感
加上成日黑面就麻麻地佢

有時35 有時30

真 唔想見到分組拎第一既人一輪遊
要等多3日先知結果 呢3日好漫長

覺得sion個樣係唔笑就似黑面。喺啲未公開片段見佢同其他人有講有笑，應該無乜野。同埋position battle同組合作都ok丫。

最尾果個又好似唔錯
利申冇睇

我覺得係可以j既男子

邕巴

求中字

有樣有身高有肌肉有實力牙景留名

呢到都見到ong巴

見到d支那人係youtube講小松係中國好有人氣
d日本人係下面留言話:
屌你老母咪撚搞鳩我地個投票啦 你地咁撚多人玩撚哂啦 隊野日本嫁比返我地搞啦好無

支那柒出國際
個桜花妺又冇講錯 上親微博都見佢地為咗自己個pick多啲票就係咁換票 啲蝗咁撚多要搞彎個節目有幾難

好耐冇見

係時候推下來自京都嘅王子 大平祥生

過黎j下架仔啦

支那成13億人 聽到都覺得恐怖

幾時先到星期四

我覺得結果會好dramatic

好漫長

下位圈嗰堆集集變 好刺激

啲支那人真係嚇死人
一定開勁多個ac刷票

痴線未到下集真係唔知邊個留到 我覺得大部份都值得

下位圈好多都比人用黎湊夠11個PICK 真係冇人知邊個留得底
雖然我既PICK係哂上位圈, 但有人要走都會好唔捨得
睇住佢地喊自己都眼濕濕

床波要晉級呀
後悔咁遲先留意到你

佢堅危 同埋福地前幾集既排名都勁危

我反而覺得佢一定冇事
有3000票+大家最後一日都投佢 一定冇事
下位圈票差我諗唔會好大

希望啦 好擔心佢

下我覺得非日本票池估左2/3

睇返日本妹D留言先知
タマシイレボリューション一開始錯key
係佢地格硬唱完哂成首先cut
個個明知唔岩key都堅持唱完
仲有人唱到喉嚨痛
頂又唔cut埋出黎 想投埋比佢地阿

愈睇愈覺得豆豆之後會好危 櫻花妹始終都係中意色氣/韓味
數據上愈黎愈差 雖然應該跌唔出出道區

好難想像阿豆妖化後個樣

其實唔係櫻花妹鍾意韓味 係追pdj嘅櫻花妹多數睇開kpop

真 咁要睇多唔多路人票

唔怪得安藤把聲拆曬

係咪得我覺得床波把聲有少少似米津達哥

豆好似好多大陸人刷佢票

與那城把聲都好正

我1pick慢慢變成床波……

應該係路人票比較強勢 有好感就唔係first pick
之後5pick 跟住2pick 就好易睇到邊個真係多死忠
我希望豆豆可以keep住前三就夠

下一round投票係5pick?

佢youtube 條片呢兩三日升得好快
日本妹仲話佢留唔到佢去下一輪就去cut softbank合約
但我總感覺得好多人只係11pick佢 1pick嘅唔多

我依家1pick佢 加埋高材生 我最愛

唔肯定 日本果邊有咁既傳言
不過就算下次仲係11pick再之後都一定會減
死忠多唔多 要面對既都係要面對

真係好好聽
仲要個樣其實幾好睇幾有氣質
點解可以影到佢咁撚樣衰

之前冇睇開101 即係第二輪冇得再投11票？

佢最唔好睇應該係佢啲牙
如果出到道希望公司幫佢執下（聽聞日本整牙好貴 唔係個個俾到）
睇佢ig同佢細佬影啲相都好過官網上面啲相

唔係一直11pick 去到尾二個集2pick 最後1pick咩？

床波把聲堅似米津達哥 如果去lemon個組應該都會屈曬機

男澤技巧好過床波 但論唱兩我鍾意佢多過男澤 色線好厚好特別
好似日本band嘅主音聲線 難怪日本妹都咁buy
佢出到道就有w sion

唔鍾意鶴房

依家11pick都已經唔夠投 得返5pick 2pick個陣咁點算

但我覺得佢好大機會出到道
日本妹好buy佢個性格

Buy佢個樣啫 佢係幾靚仔

一來啦 之前有人話佢似道明寺個種性格嘛
咁我就明點解日本妹會鍾意佢喇

似你個名

兩個look差好遠

人靠衣裝

我都唔中意

有少少好奇d日本妹覺得佢邊個位靚仔
個人覺得佢個樣比較路人樣同有少少麻甩feel

見到有台灣人係plurk寫左d故仔
求其貼幾個
以下轉自plurk

可能架妹成日都想比佢瘋狂西面

好癲

性轉版：paruru

我都get唔到佢邊到正
可能貪佢夠蠢夠on9
啲日本妹好鍾意呢啲反差萌

今個星期日就係第二次現場評價

我一直覺得佢似韓版嘅一個人但我驚講出嚟會比人打

邊個

我比較擔心係以佢性格長遠會同隊友出現磨擦
呢隊唔係限定團 而係永久

邊個嚟

梳囉我都覺我要去

好緊張

應該今個星期之後再過多兩個星期先有得睇

點算 越黎越鍾意痴線佬大澤 真係越睇越可愛

大澤一撚定要出道啊啊啊啊啊

黎啦一齊推佢啦

痴撚線大澤

痴撚線代表

你講漏左 可愛的 三隻字

一分鐘食拉麵

我都係 越睇越かわいい

見到啱嘅咪J下

好多清純正仔真

清純唔啱我喎

野狼系

我追牙潔牙憲你就知咩事

我明

我都想食佢個拳頭 好似好好食咁

牙澤要哭了

想比呢兩個人抱住

福地正(5歲）

女皇牙彥

仆街我遲左到總之1022倖真生日快樂

要有sms認證先投得票

禁哂海外票

今日應該會有聽日既預告片

私心 因為今次唔係限定團 希望唔好太韓國人入到
最多2/5

冇打野就sd左出黎

想問下呢到有冇河野推

筋肉三人組

河野好搞笑 唱歌又好聽

洗票支那人已正式收皮

入兩個定係成團既五分二？

佢地會唔會集資買太空卡投票？

咁撚癲
不過支那人既話咁做都唔出奇

話時話 你地諗住點算？

五個最多入二個

五個韓國人係咪 halo 3人+移民youtuber+混血上原呢五個？
如果唔數上原我數黎數去都係得四個韓國人

上原係混血？

上原有韓國國藉 好似話佢阿媽係韓國人

13億玻璃心碎撚哂

聽台灣啲網友講halo一係入哂一係淨係入一個
如果係咁有可能係halo其中一個+潤

不過咁 講真個節目已經唔算多人睇
咁搞法個票池會唔會得好少

好彩本身個account 做左認証
但都要真係投果時先知用唔用到

上原係韓國就比人當日本人
係日本就比人當韓國人 好慘

韓國要當兵真係好麻煩
如果pdj入咗2個或以上嘅韓國人 到時個團唔齊人好難搞

其實想知係咪吉本唔滿意今次第一輪排名結果先禁海外票

日本粉絲應該會長情啲啩退伍返嚟都未必會走曬

我覺得應該唔關事？ 因為好早之前已經有日本妹同吉本講話想留返俾日本人投 叫佢哋禁海外票 只係可能係等到第二round先行動

我見吉本真係有聽民意 例如第三集啲人叫佢vocal組加返邊個唱邊句 佢第四集又真係加咗

好在唔係限定團。做得幾年，個團做起咗先有兩個去當兵兩年唔太大問題。你睇J家啲前輩團直頭有人退團都仲keep到。

btw, 搵到詳細分析，上原家長係住喺韓國，阿潤同佢哥哥先至住喺日本活動。

終於個節目係日本搞 淨比日本自己友投都好正常
下輪投票應該中至下位都會大洗牌

唔俾用sns 發現咗會一星期之後先放佢直拍
東鄉好彩 如果唔係就係佢俾人禁

由kt開始j家啲團已經好多個啲去留學咁既原因暫停活動 啲fans一樣冇走到 照計返韓國當兵唔係問題既

不過日本唔係唔比雙重國籍咩？ 好似成年就要揀放棄其中一個 唔知佢到底係揀左邊個國籍

下星期開始都見佢唔到啦 佢終於可以自由用

佢地係韓國拍完返日本個陣好似有幾日自由時間（8月尾-9月頭）
我見有幾個人都出左ig post
福地都返左沖繩
唔知係咪個段時間可以用 然後係日本再開始拍個陣就唔用得

Confirm foul左東鄉60名後？仲有邊個都係foul左？

應該因為個陣節目未開始播？

D支那人開始鬧吉本要sms認證先投到票
On9跌落地都要拿返咋沙

呀可能係

我覺得佢會比人foul啫

國籍 韓國

新預告
比上集預告多咗少少野

多左公佈排名個度

快d到聽日

到時心臟負荷會好大

個人感覺：如果豆醬後期冇虐飯
一兩位應該係w川之爭

收皮啦支那狗
人地擺到明唔奶共 唔希罕班支那狗既錢
柒夠未

好驚又好想睇
好擔心床波真係會唔掂

我聽日返工應該會無心機做野
然後準時收工衝返屋企準備睇

有好少部分人清醒指出之前韓國版都係淨係比自已國家投 話其他支那人格硬鬧
但其他成班就覺得自己投票比佢地就係大帝咁

支那狗真係寧捨柒
唔係佢地係咁洗票
人地都唔會要sms認證啦
佢地累到全部海外飯無得投
唔認都算 仲要怪返吉本 柒夠未

佢地仲叫吉本做雞本 又笑吉本無錢
On9支那雞
無得投票就發爛渣

真係好撚肉酸
想譯哂佢比日本人睇
比日本人知啲支那狗幾咁on9

想知支那主要pick邊幾個

點解啲櫻花妹好似好唔鐘意牙潤...
睇404無感 但覺得佢PDJ好正喎......
(成日想叫佢圓潤圓潤)

應該主要pick上位/出道圈個d掛
感覺佢地好似幾跟風下

你個名

竟然冇牙心

韓國

日本唔清楚

話說早幾日睇過個台灣人開既川尻蓮fans ig
其中一個post係dance position既總名次張圖
然後有個台妹留言話拎前幾名個d全部都唔識 唔知係邊個黎 （蓮既前幾名係 本田 hico 福地 同佐藤景瑚)
笑左 到底有無睇過個節目架
明明佐藤景瑚同hico播左第一集之後就已經有少少人氣

過幾日見了

竟然無小松同白岩
見啲支那人成日係youtube刷佢地留言

川尻1係意料之內 但估唔到豆得6
覺得支那人好多都係呢兩個既fans

原來啊房人氣咁高

好想被虐
希望豆豆二公爭氣

排名不分先後 我估最後會出道嘅係

笑死第一round投到咪當賺左囉
仲喺度嘈

佢地唔好牙心嗰type我睇佢地啲排名都少佢

好彩佢地下round冇分投

日本

岩岩上網見到
韓國國藉既人如果有日本永住權係可以唔洗當兵
Youtuber係呢個情況 所以無當過兵
我諗上原應該都唔洗

好似多咗床波鏡頭 係咪即係佢有機留低

原來第二次現場評價得一個星期練

痴線記錄

日本妹真係好得閒

好想快啲到聽日

好好笑 仲寫埋每個有咩特別

本田中學個陣跑100米紀錄11.95秒

po主睇黎唔鍾意鶴房，send咗咁多訊息畀佢都無睇。

笑咗出聲屌
咁多訊息唔係指啊房佔有欲強 狂sd訊息咩

唔好屌我睇抖音
附近無人先好開黎睇

thumbnail正中間係佢

都幾好呢11個

床波要入到呀 一向追開女idol 所以Produce系列都冇追過男版 無意中聽咗首歌 沉迷咗佢把聲 點解可以咁好聽

床波個樣睇睇下其實幾鹽顏系男子

個心好撚痛 好撚擔心床波唔入 就嚟痴撚咗線 呢排狂loop happy birthday

loop咗幾次條片 大澤真係⋯⋯

咁快改埋名

好想佢同中野龍之介入到
wild wild wild 佢都有幫手編走位架 但無乜人提起佢咁

床波仙尼

想比佢瘋狂鹽

手快有手慢無

金毛

佢細佬ig有好多床波啲相

佢地三兄弟好似樣

真係好可愛
佢on9得好得人鍾意

聽聞佐藤景瑚係有錢仔 係咪真

邊到睇到架

佢地: 我地西西既美顏只可以我地自己睇 唔比你地睇

我愛波波

我愛床波 龍斗志 黑安藤 牙豆

可惜真係太矮, 睇相想pick, 但一企埋其他人身邊對比下就立即不了。
而且動態個樣唔知點解愈睇愈怪, 臉型好方
明明睇相真係覺得好正

矮有矮既好我就覺得矮矮地好Q好激發母性

想問係幾時有新一集睇 今日？聽日？下星期？

聽晚。

矮有矮既特色

一定要入到

貼定條直播link先 聽晩8:00準時開始

但佢個樣唔match身高
睇相唔覺 但一睇片就覺得好怪 我接受唔到
所以而家唔係我既11pick內 一開始川西係我2pick黎

點睇啊心 164cm

突然諗起202嗰陣都有一個由9x名爆左上5x名

床波係咪有機

其實以佢宜家直拍既人氣 留到去下round 應該去到出道組
不過留唔留到下round真係

淨係睇過48
有個第三集88上到第五集47

床波啊聽親首歌都有種失戀嘅感覺

好想白岩出道

終於天光 求主保佑牙西 牙良 牙波 牙勳 牙喜 牙翔 牙澤 高位入下一round 牙門

正太樣就唔緊要

考人摩擦力

佢抖音
附近無人先好開黎睇

佢係我1 pick

準備好一陣開live未

未 而加先11點

Ching你未瞓醒？

頂你 我緊張

好辛苦 等到我

發現追選秀都係呢堆人 係咪太犯賤
大家好

我係第一次追
之前有睇過produce48但純粹八掛睇下 無追同無pick任何人
101 japan睇左一集就即刻入左坑
而加個個星期四都要坐定定上官網睇live

韓國個啲冇睇過 今次睇pdj係比佢地個1分鐘才藝表演吸引咗入嚟睇
點知睇完第一集就落咗坑

1分鐘表演好多唔同類型既野睇
仲可以睇到邊個有潛質成為痴線佬

produce系列全部live住追
煉成強心臟

但其實好擔心床波我嘅1 pick

只睇過produce 48 +1
我鍾情於日本人睇完第一集就停唔到手

笑撚到我 今日幾點播btw？

你好啊哈哈哈哈哈哈哈喊住追

佢的確係元jr喎

真 係咁話唔睇 但最後又睇 勁癲

我諗佢意思係追kpop嘅架妹會唔鍾意j家feel

又唔同 韓國個邊造馬造到癲咗 希望pdjp生生性性

8

我想留返今晚一次過睇
雖然佢地係估估下

我連中國既都有追呀SOR
最無奈係即使自己PICK出到道好開心
但出完道就少咗睇 但追選秀真係件好過癮既一件事

produce 48+1
本身猶疑睇唔睇仔，不過日本野感覺唔錯，睇咗一集覺得ok，值得追落去。

PDJ真係唔錯 首歌又唔錯 啲仔又好真實...
起碼啲舞台把聲無韓版嗰啲修音咁勁
但一樣既係啲仔都係好鐘意喊

豆豆瘦左潮左好多

有台灣人話川西原本係川崎重工度做

福地鏡頭好多

以為佢讀緊書

咁即係佢嘅排名應該升咗好多

好心急想睇
仲有兩個鐘收工 一陣狗衝返屋企開電腦準備

初媛啊我48個陣嘅1pick
最後仲要卡13出唔到道

別笑我 我犯賤
好似係隔離X1 post已經畀人勸唔好做傻事
但我真係選秀撚喎點算好

男澤直樹黑髮幾好睇

真

我都係 咁岩既 李振寧fans

係 我冇後悔我有學日文 架仔真係好撚正

真 好撚緊張

我都係 又要睇又要傷心

我個1P決賽前出咗局之後
我就係你個名同我個名中間掙扎pick邊個好
最後揀咗我個名 見佢出咗道勁開心
但你個名落馬我又勁sad

痴撚線 真係好癲 選擇繼續睇選透係自殘既表現

李汶翰打手 (做埋UNIQ打手先睇曹)
但PDJ睇咗幾集覺得好幾個人都OK 仲未PICK到

做選秀撚真係刺激興奮又傷心
但會繼續做落去 睇住啲仔追夢進步 自己就係垃圾

真 d人都好好笑

因為太多都好正好真 仲要鏡頭好平均 令你個個都想pick

床波啊

冷靜d啦ching

有少少睇唔慣佢呢個髪型型

同你一樣

仲有4個鍾
冷靜啲 1個鐘前先黎鳩叫
好期待大家爆升

如果床波唔入
我從此棄追pdjp

有人爆升同時會有人爆跌跌

唔好講
特登唔去諗

Sky唔好跌返去8x

今次個post推得快過上個好多
3日17頁

諗起之前睇完ending妖精嚇到仆街
估唔到而家追追下都去到第一次foul人

一foul人就推得勁快

唔會嘅

我會追到最後一集集

食拳頭個個留下深刻印象

食拳頭+食拉麵

驚愈pick愈多

睇預告黑安藤個頭好似剪衰左

佢個頭染得好靚

我諗班日本妹都會發癲
佢地之前已經話要去吉本抗議 又話要cut softbank

吐口水講過

佢個直拍已經係頭幾名

佢對住蓮fing手個下勁得意

集氣

今晚一定要撐過第一輪

就做 點算 好緊張

8pm hkt?

定7點

8點，冷靜d

我有d暈 我接受唔到咁快要送走一班仔

好緊張 點算

堅緊張

我接受唔到要送走班仔

山田恭真係好黐牙天
成日攬埋一舊

好緊張
希望趕得切開播前返屋企

要入到呀

名都改埋 癲

剪衰左+個頭冇GEL好薯
由十分靚仔變九分靚仔

腎上腺素開始上升

仲有7個字

好痴線

聽唔明日文 我等中字

排位咁緊張邊有人等中字 睇啦

睇排名唔使明日文啦

我覺得頭3都係川9川西豆

排名唔即場睇會冇咗份緊張感

我都唔識日文
睇人就得

屌 你講得啱
係咪有直播link

上面有

#332

官網gyao

仲有5分鐘 好緊張呀

床波頂住啊

待機中

睇唔到係咪要vpn

官網係要vpn

好緊張仲有2分鐘
已經坐定定拎定哂紙巾

不安です

7:59

呀呀

開始左啦 阿阿阿阿阿阿

開始啦

屌仲未睇到

啊啊啊啊

開波 快 快 快

呀

大家都好似唔同左樣咁

大澤好可愛

3個韓仔好可愛

今集個個都靚仔左

大澤

我天一出就lag機

我睇漏定咩 點解冇床波個隊

點解大澤咁得意
好想嫁比佢

福地個頭好靚

下 佢係我

佢變左金毛認唔出

有兩個位吉咗嘅

食唔落飯了 食左兩啖
一陣先食

一人一半
好可愛阿j爆佢

有兩個缺席 係咪hico

痴線3300萬票 好癲

緊張到手震

？！

頂要發表啦好撚驚

一開波就

屌你 咁快 我個心係咁跳

痴撚線總共3000幾萬票

福地正

呀！！！

福地59
新頭好好睇 恭喜你

59 安全!!

痴線

我記得上面有巴絲特別pick佢

恭喜！！

我！
好中意福地

嘩 佢加左成萬票先由67升到59
床波

頂見到佢地攬埋一舊已經好想喊

山田可以繼續攬天天啦

恭喜曬

痴線 好撚癲

蓮蓮喊阿

床波呢

床波呢
出黎未阿

寺乜乜係咪cheer leader個個

嘩！！！！

97

有機呀屌！！！！！！

97去到54

89去53

全部靠死票入

53 中谷日向

我透唔到氣

好擔心床波

眼濕濕

就黎窒息

都係無床波
頂我好緊張我要喊了

98上51

98去到51

勇士

一齊集氣

上星期中游果堆...應該好危...

唔係放佢落60呀？！

下位衝晒上去

我接受唔到

真係大洗牌

啲牽制票cls 中下游打大風

真 我想嘔

真係好危

咁搞法中位圈D人係咪FOUL晒

上集90幾都上哂去

上次睇趨勢圖 下面真係打仗
而家似係世界大戰

9X位個D上晒去

Happy birthday組既都大升
咁床波會唔會升到上勁高

嘩洗晒牌

屌

咁有咩人會跌哂落去 我接受唔到

因為佢個投票可以sort by ranking
勁多人投死票 撳ranking 最後幾個上去

好多唔知乜水上晒去

team sky要留低呀

我都係咁諗
好多唔熟

好撚癲

床波

登生
恭喜哂

中林留低咗！！

第一次應該都係咁，開頭個個都外貌協會，睇完第一次表演就唔同哂

岡田先43

終於有d熟口面

team sky!!!!!

中里空我喊左

SORA升好多

磨田跌咁多

跌咁撚多？？？

磨田29>41

我都嚇親

床波！！！集氣！！！

床波快啲出黎阿

屌？？又吊引

講緊咩

講緊9月1佢地發佈會前係到傾計
統計左佢地問卷結果
年紀最大最細
身高最高最矮

真係好癲 真係上集90幾都上哂去

緊張到肚痛啊

HICO賣萌

呢part等中字

問主持人岩岩出道前做左咩準備
主持人：搞好個樣

上集中位果d實p哂k 好慘

問：點解可以唔緊張？
答：有緊張感係好事
搵到比自己更緊張既人會更輕鬆

問：點樣跨過難關？
本田：最辛苦既事？
答：深夜打工儲左50萬出道 不知不覺就負債40萬 一瞬間就無哂錢了 錢係最辛苦 只能相信自己 努力落去就岩了
有難關係好事 咁樣人先會成長

大家覺得視覺門面C位係邊個

又來了

牙豆

咁突然

牙平

床波呀快啲

勁到 翻譯直播

唉

川西

以為中位圈白安藤會GG

點解我一禁入條link 個防毒就幫我block左彈出黎既website
係咪得我咁樣

點解仲未有

加油
集氣阿

龍之介

嘩 中野龍之介

山田聰真係好撚慘

=pd48 starship嗰個

集阿！

大澤好hyperactive

中川佢個樣好似睇化哂咁

幾時出黎呀

個個d票好撚近

標準陪太子讀書型選手

床波？？？

床波出黎了

屌！！！！！！！

35

35阿
恭喜你阿

啊

屌 我喊左

恭喜床波

床波！！！！

升咗59位

You are not alone

恭喜

利害

冇諗過1日上到咁多

真生
恭喜阿

上星期佢94...好感勳

如果床波有得講感想求翻譯

集氣成功

sky!!!!!!!

床波Bravo!!

喊死 呢批真係值得

草地
叻仔阿

仲未激動完床波啊

呢slot真係值得 真

救到床波真係好開心

男澤會唔會衝到上前11

床波好緊張

好Q 讀唔到個字

床波：多謝咁多位 我又無經驗 上一回都係94 總諗住自己實入唔到 我會以wanna one 金？？為目標 多謝各位

你開心就好啦床波

producer so cute

床波講感想有播

求床波感言翻譯

Producer lol

床波：多謝大家幫我投票（口誤
我又冇經驗啦 上次都94名 仲以為一定會繼續跌落去㗎啦 但係都可以上到咁高嘅位置 真係好開心
希望可以成為好似我最尊敬嘅wanna one既（唔記得）咁既人 多謝哂

金在奐

我估係金在奐

唔熟wanna one我岩岩都上網查左邊個姓金

安藤優好型

B-BOY牙波

豆豆

好好嘅目標

好型

Hico來了

蓮蓮真係型爆

佢咩定位

唱歌好勁

佢似要吸陽氣咁

wanna one 大主唱

大主唱

團內主唱。

痴線佬

大澤呀屌痴線佬

大澤笑死

Diu大澤

大澤好癲

大澤原來係真痴線

估唔到大澤跳舞咁妖。

笑撚死
大澤話做自己 因為自己係性感擔當
嫌自己唔夠性感 要再性感啲先得

大澤真痴線佬

恭喜牙波

痴撚線大澤 我驚我最後變1pick佢真係好撚正

愈來愈覺得第時個團有大澤會過癮好多，如果團內有搞笑拍檔就仲好。

屁股好圓

嘩 咁豪

禮物係NIKE波鞋

本田做咩唔出黎跳！等我期待左咁耐！

我都留意到

唔識鞋 呢對幾錢？

所以大家都要一齊狂投佢

搞笑藝人團 幾啱吉本

有韓國人出線未？

愈黎愈緊張

三井反而跌左

大賀
真係好港男樣好正

中本！

佢rap第一位加幾多票？

少極都$700 對啦
之前韓版贏咗得零食咋

全部上位圈

男澤上到勁高咁

我心臟有d頂唔緊

本田得28
我以為佢會上到20位內

會唔會冇佢 好驚

！！！！！！！

28

本田！！

雖然升左 但接受唔到

本田得28？？？

男澤27

一萬？

有男澤

本田加票都升咁少

勁

本田

與那城跌左少少

只可以講本田個集太遲播

岩啊 佢值得更高

宮里

捱過呢回就有得上。

痴線升到46萬

24已經46萬票

我白岩仲未出

孖生應該無了

支那狗應該真係洗得好撚過分

唔怪得禁海外票

倖真

果然人口基數有影響。

排名依家同之前開始平均 冇咁大起跌

北川玲葉好似黃允聖

木全冇升到

希望大澤bb衝上頭5

廿幾位啲表數已經夠贏pd48。

下次就升 佢直拍好勁

21

小鮮肉出哂黎😂

男團不嬲受歡迎啲

牙良
奈良啲鹿仔都推你

我個鹿鹿喊死我 勁擔心

咁日本人口係多啲

本田：多謝大家投我 我會繼續升上去 將來坐上第一名 會繼續努力！

本田好型 唔係講要出道 係直頭要成為第一名

我真係睇唔透點解YouTuber入到頭20

牙平牙心沖頭五啊！！！

！！叻仔

支那人票可能仲多過日本本土票

本身就有人氣
但keep唔到嘅話 佢好快就會跌

韓仔好靚仔

佢先9咋

估門面C係黑安藤/牙西

如果係韓版會俾人話唔夠謙虛。

？？？？？

純喜同韓仔都係得第9

來良來自奈良 我最愛既鹿鹿 一定要出道

牙喜得第9

第9名都好多人吓

第7....

下？？第七？？

佢當 8 9 10 11 咁處理咋嘛

接受唔到 明明好靚仔

嗯....

第7邊位呀

男女既taste差好遠

ヒチョン9頭身痴撚線

屌記錯時間 床波第幾？

日本人好似鍾意

佢兩個好搞笑

35!!!!!!

熙天！！！！！！！！！

西尾

塊面好細 再望自己

論靚仔既定義

床波
好得意

靚牙

屌你 講左咁多次8點都記錯

大澤
美如畫 我愛你

我係荷蘭

估中咗係大澤

鼻窿靚仔

笑死

佢真係好痴線

屌你大澤

牙澤

佢有冇形象㗎

大澤係鼻哥窿靚仔
J爆你個鼻哥窿

cisinlo

連選靚仔都可以搞笑。

大澤痴線佬

點解佢可以咁高

Youtuber好煩啊

Youtuber又黎
睇見佢喊就煩

Youtuber 20

屌 我肯定youtuber又喊

52萬

跌咗6名

跌緊落去架啦

youtuber大跌

youtuber本身好多鏡頭

屌。。。大翔咁低

牙翔

屌好似睇緊48總選咁分team叫人

岩岩都想講

我覺得幾好

Save低黎打j用

牙翔跌左

其實有d唔想賓仔走，見親佢就想笑，我既快樂泉源

大翔真係幾CUTE

日本真係賣友情同熱血

林龍太
我覺得佢好似ジャニーズWEST個中間淳太
有無人同感

龍太 好彩👍

好衰

似某個日劇演員 三次元女友個男主角

潤潤
跌左好多

潤

牙潤跌左咁多

上原

牙潤多朋友到

我係真心鍾意佢架

潤又跌

啊潤係咁跌

牙潤係真心多fd子

我白岩

白岩！！

屌ruki得16

企定先

牙景同牙喜都未出

白岩！本田！白岩！本田！

官方cp

佢好jk feel
唱歌ok 又係hico fans

屌 吉本有心剪 一到本田就影白岩 一到白岩又影一影本田

而家堆上位圈心入面一定諗，唔好叫我

牙喜

牙喜要再上啲阿 加油

賣友情同熱血

15

特登等下好

牙喜好撚靚仔好charm

牙喜狂喜

牙波長期14名

波波叻豬仔

高位果堆真係冇乜變化

牙景仲未出

喊到

halo鄭應該第12？

大澤bb上前5阿

hico！

賓仔喊

Hico fans

真係估佢唔到

Hico同賓仔真係閨蜜⋯⋯

牙景12

牙景

halo全入11

好開心
我私心唔想3個韓仔分開

牙景真係好似suga

真係好勁

要喊了 黎料

好 撚 癲

我覺得佢似柒版錦戶亮

高版。

有樣,有身高,A班
full package選手

今次吱唔出喎

大翔bb 媽咪愛你

亮亮型咁多唔好咁

無比人叫名果班個樣死哂
頂

吉本陣間會去派卡片

唔想佢地走啊

今次差1名有少少遺憾

D支那人話佢似前田敦子

仲早 唔驚

賓喊到

心痛死
點解咁殘酷

豆

吉本會唔會要咁多人？

頭先閃過遲到條友唔係一早退左賽咩？點解會出玩架

Hico大fans黎黎

我白岩得第5

本田pick白岩

啊啊啊 本白cp

又真係幾似王子

白岩真係同永瀬廉好似

j家王子

騎士同王子

白岩好可愛呀

係咪唔記得咗你對玻璃鞋同投票

白雪雪

樓上兩個user name

啊！！！！好可愛

白岩個樣好似twice momo

賓仔好得意

似霸道總裁多

牙黑得第4

D音樂好似睇動畫睇到d咸濕位咁

黑安藤以為會再高啲

牙黑好正阿

扮狗狗

豆豆得意到救命要溶了

牙豆好得意

halo 入哂

牙豆:汪汪

牙東真係幾正

日本柴犬

....

……

high-five

...............

我覺得佢動態好奇怪

zoom暗瘡

粒瘡

大澤好得意
唔好讚人得意啦 你最得意
我要嫁比你

下 賣點係暗瘡？

大家最憎個位第2

好麻甩佬feel

下

鶴房

有少少豬膽鼻

咁佢係幾靚仔嘅

川西第一名正正子

開定新po 就黎頭11

唔係你呀本田

實致名歸

想統計下呢到有幾多個係ok鶴房

牙西第1實至名歸

唔討厭 只係無感

我無感 但佢係個靚仔

豆推川西

佢值得

我1pick

牙豆竟然冇份

件polo好唔掂

川西句野
救命尖叫左出聲

牙西

川西好鬼q

佢耳仔紅哂

+1

姣紫

新post已開

PRODUCE 101 JAPAN 集中討論區 (3) 首輪排名公佈中 請勿憂傷

為大澤bb集氣
上頭5阿

做咩

多謝手卷大大

靚仔carry得起。

第11

依家有得重複主題開post 好正

屌.....牙黑跌到第11

大澤升咗

跌左？

跌咁多

4>4>7>11

第10已經83萬 好癲

邊個話個節目係日本唔紅😤😤😤

呢個髮型好好多

牙心

停晒海外票，下回見真章。

大澤
上左2名

大澤！！！！！

再跌就出埋前11

愛痴線佬

牙勳

升返

韓仔
要3個一齊出道阿

3個我最鍾意牙勳 但係佢排最後

叫人唔好喊
但你喊得最勁阿

川西心理狀態輕鬆

百萬

奶平🍼🍼

其實床波一日內爆升咁勁 下集頭十都唔奇

cls 第7已經1M

好癲 第7 105萬 堅癲

依家先見到東鄉
佢今次個髮型幾好睇

個趨勢圖波瀾起伏

支那人好痴線

究竟強國灌咗幾多票？

好驚禁左海外票下次會少一大截票
咁樣個排名應該又會變好多

如果下次票數大跌點算

全部加個零係後面囉

應該一定狂跌

要知節目組造唔造馬 靠睇下次

6同7差成10萬票

雖然潤東咁高位，但感覺放送份量唔多。

好彩姐 幾驚佢過到川川豆

123萬

牙恩一臉理所當然